Fashion 101：如何在冬天婚禮作保暖打扮？

天氣開始轉涼，相信不少女士們有這個煩惱：究竟穿上一條漂亮的cocktail dress或gown後，如何保暖又不會破壞整個造型？其實大家可從裙款與布料和mix & match等方面入手。

velvet dress天鵝絨的連身裙是最佳選擇，天鵝絨富冬日氣息，感覺高貴，最重要比任何裙款保暖。Winter wardrobe不能缺少天鵝絨連身裙，因為無論是去婚禮、聖誕和倒數派對都十分適合。